---
id: 42
title: Sepedaku yang malang
date: 2015-04-18T06:39:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2015/04/18/sepedaku-yang-malang/
permalink: /sepedaku-yang-malang/
nb_of_words:
  - "280.66666666667"
mashsb_timestamp:
  - "1596769298"
mashsb_shares:
  - "0"
mashsb_jsonshares:
  - '{"total":0}'
categories:
  - Note
---
<p class="has-drop-cap">
  Awalnya sepeda gue rada error kalo gak digowes sambil jalan RDnya bergoayang-goyang ke atas ke bawah tapi lama-lama gue biarin aja tuh sepeda, udah mirip sepeda fixie aja. Terus kejadian yang malang menimpah gue pas sepeda melaju pada turunan yang curam karena kalo digowes akan menyebabkan tidak seimbang jadi gue biarin aja, yang terjadi malah sepeda gue berenti sendiri, gue berpikir dalam hati kenapa sepeda gue berenti sendiri? padahal gak gue rem.
</p>

Gue cek dan ternyata rantai sepeda masuk ke ban dan jari-jari copot satu, akhirnya gue paksain untuk ke bengkel sepeda langganan gue, gue tuntun sepeda dari manisi melewati bunderan cibiru ke sd cibiru, bayangin bro! gue nuntun dalam keadaan ban belakang diangkat.

Pas sampe bengkel ternyata tutup apis banget gue, dari pada tambah malang gue pulang aja ke habitat langsung skip aja ceritanya bengkelnya udah buka dan sepeda gue mulai dibedah sama tukang bengkel, ternyata gear juga kena bukan rd doang<figure class="wp-block-image size-large">

<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2015/04/e62e9-021ce-ptdc0006.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /> </figure> 

Sambil nunggu sepeda kesayangan gue dirukyah gue nongkrong di bengkel sambil mengamati perbatasan kota bandung yang semakin hari semakin macet dan tentunya sambil menyeruput kopi dan asap putih dalam keadaan santai gue memperhatikan apa yang dilakukan tukang bengkel.<figure class="wp-block-image size-large">

<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2015/04/750f5-be2e9-ptdc0008.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /> </figure> 

Pada akhir yang bahagia sepeda gue kembali pulih walaupun dompet gue _ter-exploitasi_. Wassalam.